不如簡稱做LG好唔好？

大家都係LG仔
老公仔

g同jer個音幾似

lg幾好呀
又要lin 又有jer

屌，鍊jer仔？

痛痛

樂金仔

LG？垃圾死機潮公司名